是日晚餐

咖喱 烏冬

原本諗住撈 但都係湯烏冬好

煮埋俾我食

男人老狗煮得咁好，抵俾個like 你。絲就等收PM吧

自己煮咁叻

麵麵好食

一定係撈好食

我淨係想講個碟幾qq喎

烏冬咩湯底